財報前應否散貨

散
SH

走一半

沽咗佢

咁耐以黎，無一次財報SH後仲有得升

走就就硬一半
大家都知個價係鳩炒出黎

今日入咗港交所是咪on9

關於股票問題一律建議del app

SQ聽日出
高追定低沽好

有小小但係重有得救

Zoom

如果係短炒倉 唔係好有conviction嘅股票
有profit cushion 嘅話可以留
如果唔係多數都走人/放一半